我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

每個人臨場其實都會好驚,背左先無死
到記叫人幫你叫律師幫手